買左D850嘅入一入來

我部d750睇相嗰陣㩒"下"會顯示張相d資訊 ISO 快門速度 光圈大小 鏡頭距離嗰d

想問下d850點set返㩒"下"顯示返呢d野？

說明書都唔識睇

睇說明書真係咁難? 而且而家有ONLINE說明書添啦

Haha thanks

而家有現貨？

有..但炒價

搵左成個月都見唔到呢部野....D大舖好似全部都冇貨咁
得番D 細舖係到炒...

點解A7RIII唔用埋佢塊sensor?

生產D850的公司是——以色列的 Tower Jazz（），總部在以色列McDowell，其49%股份屬於松下。這個公司同時轉包了D850傳感器的設計工作，雖然尼康說這個傳感器是自己設計的，但其實還是有合作，那就是來自美國加州的forza Silicon

而這個聞所未聞的生產背照式CMOS的公司TowerJazz，和Gpixel有合作，到今天為止，TowerJazz已經生產了兩年半的背照式CMOS了。

訂機是咪唔使食炒價

個sales幫我插隊 等左兩星期左右

d850 唔係sony cmos

而家說明書仲有得online, 可以search架

咁都好快喎 我諗緊好唔好死死地氣訂左佢
得 fortress , 蘇寧 同 中原 收 ae 卡
蘇寧唔收訂 但聽講最多野送
中原同 fortress 收訂不過冇期

估唔到係Panasonic做塊Sensor
睇來做Sony私家雞既Olympus死得

訂啦 無後悔，我都估唔到咁快比到機我。我係fortress訂當時都無比期我
不過依家XQD卡缺貨，有機無卡

係正價 27800好貴

FORTRESS 有冇咩送?

俾你拎到都冇用喇，說明書都唔識睇

送粒原廠電同埋mon貼，佢都話玩得呢個level嘅機送d野都無乜用

比次機會

希望nikon可以慢慢將所有FF機轉哂用Tower Jazz呢間廠
咁就唔洗比錢sony洗又要睇sony面色

第一次聽呢間廠 品質夠唔夠Sony來?

根本一早要咁啦 Nikon 班高層我眼中日本四大相機廠 佢最鳩不思進取 用緊佢都咁話
Sony 隻alpha 7 系屌打
Canon 廣告marketing 真的令你真心覺得好睇
Pentax 呢間玩645 佢三公主都正
係Nikon 都唔鳩知有乜賣點 仲要同Sony 訂cmos 一早要自己控制度啦 個春袋係人地度 點屌打人地

Panasonic 有份
而且Nikon用得就自然有保證
（Nikon唔係Sensor出事，係機身造工出事姐）

可能Nikon根本想做返本業

nikon marketing真係每次講起都覺得柒
用左咁多年都係咁話
i am d850

我估暫時應該都係sony技術成熟d
但DxOMark評d850係100分咁間廠都應該都有反咁上下

我覺得佢D MKT 係專業向 , 認真 專注 PROFESSIONAL
但CANON 係 SELL 大眾化... 我自己唔BUY

但d廣告marketing target呢班人有咩用
真係專業個d, 都唔會因為你呢d 廣告先去買啦, 佢地自己識分析識睇spec
賣俾佢地睇做乜
當然你可以話佢要營造NIKON係專業同PRO既形象既, 但個market share咪愈黎愈細

比較返, CANON有個靚女拎住部機遊走歐洲小鎮, NIKON毒撚夜晚去拍一舊石

唔洗部部都係sell專業，入門同低階學canon sell文青

光學？之前睇Camera tv test 4支24-70 2.8(Nikon, canon, Sony, pantex)
最廢係nikon嗰d

MIT 點解d850唔係MIJ
如果係MIJ同video focusing 同canon sony同級呢部機可以用成世

廢就未必係最廢
但好同壞都係最極端咁解
紫邊好似最多
但邊緣畫質又好好
對焦最快又係佢
最重又係佢咁解

中心點2.8同4完全比其餘3間廠㩒住來打
不過估唔到canon d鏡咁利even 2.8

1代定2代既2470?

Nikon係2 , canon唔知 算新片 應該全部都係新一代

你講呢個評測？
好似無你所講咁撳住打姐

mobile01一向同NIKON有仇

呢段啊

nikon機靚鏡柒， canon機柒鏡靚

你啱
利申好少用但持有

點會俾你用成世？最好你年年換
不過我都有朋友決定狗衝入手。

頭先路過幾間大鋪都話最快要2星期

nikon仲出廣告sell佢眼鏡片添
今年下半年相機/光學野好似咁興旺咁

100周年努力d掛

大陸佬仲J緊d700同3ds

D3s

其實D700真心唔差

一代神機，依家班大陸人話d850係d700真正後繼機

D3S我仲有用緊呀

瑞士

我就係用緊D700 (佢一出就買)
因為當時D700 勁接近D3
之後出左好多FF 機全部都唔心郁...
一係玩就倒退...冇咩進步
一係就DOWN GRADE

到而家D850 真係有想狗衝既感覺

唔係太挑剔既話, 一直以黎其實都好滿意
但每次想corp時都想換機
其實D850我都真係有想狗衝

因為d850同d700一樣加直倒可以boost frame rate

買啦 nikon真係要靠佢翻身，呢三年睇佢比Sony打落來就傷心

係講訂定現貨?

訂, 2星期有得拎(自稱)
唔係2星期後有現貨返, 訂一部賣一部

可能根本係啲鋪之前唔敢拎貨先並咁短缺？

NIKON道歉聲明都出左啦, 關D鋪咩事啊

「ニコン D850」逼迫状況に関するお詫びとお知らせ
2017年10月26日 製品情報
平素はニコン製品をご愛用いただきまして、誠にありがとうございます。

2017年9月8日に発売しました、ニコンデジタル一眼レフカメラ「D850」は、大変多くのお客様よりご注文をいただき、想定数量を大きく上回っております。順次出荷しておりますが、お客様のお手元に届くまでに、依然としてお時間をいただいております。

製品をお待ちいただいているお客様をはじめ、お取引先の皆様には、多大なるご迷惑をお掛けしますことを深くお詫び申し上げます。

一日も早くお届けできるよう、引き続き、最大限の努力をしてまいりますので、何卒ご理解を賜りますようお願い申し上げます。

以上

唔講下負面野怕比人當打手嘛🙈🙈🙈

想衝但係又未有副廠grip

加多一皮換多兩frame 唔知加左直倒追焦會唔會再勁d

應該唔會。同埋開得多野個fps又會低d

死死地氣訂左 , 話12月頭有機會有

連登仔個個醒目梗係屌爆間舖先再研究啦

讚

請問係邊度訂？謝謝

Fortress